日日傾計真係會依賴左“看更”（2）

1）

靚仔咪依賴

正！即刻留名 繼續問候看更

點解個名可以咁正

又未必既

留名繼續傾

咁你聽日係問真個個看更食左飯未同攰唔攰？

看更

都係r多d人吹水好d

[member]唔想將注意力完全集中喺佢身上
但又無其他人可以吹水
成日都好掛住佢［/member]

寧願擔心亦期望你 多找幾個情人
別這麼愛奉獻 但求自己快樂要緊

對唔住
我以為send唔到

正 就算別離後我亦會痛

可以依賴佢 真係正

還是我太犯賤 或是我太介意太過膚淺
百篇短訊留言徒然又試
始終得不到妳在意

來

你好，我係日更的

我好掛住你

唔通下個post叫鬧鐘
唔明sweet係邊。。。

救命

唔係

我要

叫埋我呀唔該

打機都唔得

有冇我地咁快先

點解我識唔到

就黎兩個禮拜

*越

後者啦

唉

咩叫狂online

以為msn咁，係咁彈上線msg,到頂

我都覺得愈來愈難

但一知道個樣，你就會好似上面留言咁，唔再理人

你要那種溫暖 何曾由我用我的嘴臉 和眉目兌現
不妨濛一點 模糊地享受 現在在你旁邊 掌心的軟
靠幻想纏綿 不必看 我的臉

he he

借位

仆街藍絲server香港解密翻生 幫report

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我都好掛住你

攝時間認證

垂在你兩臂中低得不需要身份
無奈被你識穿這個念頭
得到好處的你明示不想失去絕世看更

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳

不分手的戀愛

到最後都會變成兩個人分開的無奈
當初我們說過要談一場永遠不分手的戀愛
是否今天這句話竟變成我們之間的阻礙
不想太多不想太多也許會明白的更多

有些緣分是註定的
怎麼努力也沒辦法
小樹發過芽 也未必能開花

btw,上post樓主係唔係做左業主，而家唔黎圍爐

如果太夜，幫我幫原樓主開post
最後留言留link

hello真係愈來愈多人
呢個爐有d大

有幾個巴打add左佢TG之後就消失左

今晚咩事，推得咁快嘅

[ur

好事黎

笑死

越記得 越不捨 我不懂的 愛得恨得痛得
心如刀割 痛過就懂了
對摺再對摺 輕輕把夢也對摺

lm

下個開post,講下“業主”,“看更”，新人會唔明（已經過500啦，頂）

懷疑 業主/看更 會變術語

但好似愈來愈新人wo

係咪要置頂

但真係形容得幾貼

開左業主與看更tg group

咁咪要追2邊

兩邊追

sad

我亂入…
會覺得連朋友都唔知稱唔稱得上
虛擬既感情關係

Same

個個轉移曬陣地去左tg group

無人陪你地傾計可以入黎圍爐取暖
等緊自己看更/業主覆你可以入黎圍爐取暖
搵新看更/業主都得

男看更想搵女業主

唔洗啊，反正即使咁做都唔知到唔到手

可以一試的

而，係你做看更咩
咁我做業主先

早d瞓啦，成點半。。。

好sweet呀

桐桐巴準備溫暖所有絲打

只可以掛住 又唔可以搵 真係好辛苦

因為傾電話個刻會知你做緊乜，又唔洗等你覆機，又可以聽到你把聲

仲會係咁睇番d msg添

做乜鳩

樓

會睇到喊到豬頭

我都好好掛住你

笑咗，絕世看更

早

早呀 琴晚成3點半先訓著

起身個group多左勁多人

早啊

真

各位早晨啊

早晨牙

大家都好需要温暖

早晨呀

做咩學我
好sad家

做咩自殺呀？

唔試就放棄，會之後後悔

唔關事

你變啦你以前對我唔係咁。。。

做往你業主先啦
佢咁哲學系的？

會唔會佢都唔清楚呢段關係係點，想開話題，但唔岩你口味？

心淡，但係你覺得佢幫過你，你想幫番佢姐？
佢同你 本身又唔係以情侶出發。。。。

Definitely! 我見左一次之後同佢連見左2-3日

你有陰影，害怕踏出一步改變？
只要你找到唔放手去愛的理由，就唔需要去愛，都唔會失望？

（做咩野牙佢）
咁你期間做左d咩？

咁你係識定食先
因為識唔係男就女，但食就

即係你同新仔仔無發生任何野？

明明係佢主動搵我先，之後喺人地口中聽到佢話對我冇feel，所以最後佢辭職之後我地都斷聯。但係呢幾日諗返，覺得失去咗一個朋友多過冇咗個出pool嘅機會。好想同佢做返朋友，同佢傾返計。
利申：沉咗船，有少少鐘意佢

我心入面有2個版本，但我想知你而家想點？

咁你覺得呢個距離點解會出現左

人地口中

佢唔中意你d咩牙？

會唔會係你做左d咩令佢失望/唔開心？

佢同我個fd講，我個fd再同我講

你明我想講咩
如果講到咁都唔明，自己番睇。。。
定你係想我大大力？

咁你呢幾日同平時有咩唔同？又會無啦啦諗呢d...

T

你應該唔係唔醒 係唔想醒

True

其實係斷咗一個禮拜，呢幾日都反思緊自己嘅不足。

咁我試下唔同的方法
你當我係佢,321action
（bgm張信哲-過火）

“其實。。。你有冇諗過我地之後係點？
我唔係話你識人唔得，但你都明白你令我好失望聽到你講你的他和（它？）。。。我就好嬲，嬲自己點解唔係唯一。。。

每一次我選擇接受你，每一次又令我再幻想更多個他出現。，每一次我又受傷。。

其實都係為開心姐。。。你咁好咩？”

more?

其實你地互flirt？

唔係互flirt,互相傷害姐

你想呢？

Same here bro

y?

魚，唔想聽呢個故仔

傾左3個月都無結果無約出嚟9成都變frdzone

sad 但有咩意思。。。

....唔明你講咩

咁你話fd zone左你。佢同你講呢d有咩意思呢?

搵次試下講，你對我咁好，我毒撚會忍唔住中意你xd

正....佢放完工之後深潛,冇覆到我...
到底佢諗咩....

👋👋👋

唔知呢。。。三個月唔知叫長定短。。

more

之前傾電話傾到三四點又試過
都岀過幾次街
突然尋晚唔理我

我都唔知 唔想放手

成日係度等人覆自己 伏下佢有無online
做人做到咁卑微真係自己都睇唔起自己 由其係而家呢啲大是大非既時候

依賴左同真係鍾意其實係咪都係兩回事？
定係得唔到先一直念念不忘

我都好憎自己係呢啲時刻仲有時間諗呢啲野

野*

係咪真係唔應該日日傾

如果拒絕左對方佢都放唔到手
大家覺得點做先無咁hurt對方

唔回
Hea回/隔好耐回
直接block
扮普通朋友咁傾計

如果你睇到 希望你唔好咁傷心
但有時感覺唔係就唔係

識下多d朋友仔，擴闊下眼界，可能你會發現呢啲唔係中意

唔嘗試就唔會失望

但係我同佢由一開始傾得幾句
傾到而家雞啄唔斷咁
好驚之後便看更
(同佢識左唔係好耐)

都係單身？

我A0
對方就唔知係咪最近散咗

無事嘅，都係為左開心姐。
沒可喜不算悲

你哋點認識？

之後交換tg wts?

咁傾咩多？

有太多巴入左（jkjk
只係太多死人

之後搞好會再好

之後會再開。清清死人先

沉左幾耐？

好 我mon post先

其實都係想要個傾計的，明白的

佢有冇表示過？

都好 btw樓主開左group 我等緊入

原樓主唔係我
佢留左tg係post1之後可能做左業主無再出現。。。
之後post2 出左3個hrs過左500，有人建議開grp，結果而家係果邊發癲。
1hr炸人500msg....

做gym,飲多水，食飽d
為目標努力係幾sweet的

好羨慕你 希望你同看更有好結果

原來你想做看更
問食飯未 出街牙 去邊牙?

而業主對你 係牙係牙咁？

絲打牙，試下自愛d。。
“情侶做的野”唔係代幣換愛情。。。

咁佢算唔算趙完鬆？

都ok的。。。。

sth to nth？

真命天子病？

咁當局者迷係咁
佢對你點牙？

兩個月 ,佢有d咩特別令你有咁的煩惱呢？

屌，好似之前的自己。。。

又唔好咁，中意係之後的事
正確d講係佢同講有仔想追佢先。。

咁你的故係點

明示佢啦

但咁佢又可能會以為斷聯
然後放棄

如果分手的時候睇書（middle 曾經 有一個這樣的你），你好番會唔會中意本書

但係我會建議你去試試的，畢竟自己點諗先係重點，後悔無做其實好on9。。

小左！ 但佢成日借d意想出去

呢個表白都算好事黎嘅，咁你打算點？

我把連登打開聽著別人的對白
也許那些故事可以給我一個交代
你要的愛 我學不來
眼睜睜看業主變壞 人靜靜變做看更

唔後悔？

我又無呢個經驗, 但係你地聽落似sp沉船多d

沉又點，唔沉又點

你地而家都係單定？

試下囉。。你想明定暗示

good luck

驚咩牙，
應該係你哋解決問題，而唔係問題解決你哋。。。。。
真係唔得味唔得囉 放棄都易d

咁忍到 忍唔住先講
祝你無其他對手出現

你有冇開話題？

Can’t join

食完 臭豆腐 哄過去

岩岩開始同個女仔傾計
佢就得閒先覆 有時會藍剔 之後再覆 但係又唔鬼hea
尋日佢買野食再返學 但係我地唔係同班
佢又肯幫我買埋 見面個下又好好傾咁
係咪朋友only想同佢發展下

岩岩開始傾計...咁你有幾大信心先?有心的刷多點D好感度先表，應該都ok的

佢尋日幫我買野食冇收我錢
我就話咁我遲D請你食飯
佢話好 唔知佢認真定講笑

邊有咁易...好易失業 怕改變係改變唔到...

我覺得可以再主動，約下食飯。睇落有機

但平時覆機真係都耐 幾粒鐘先 有時又好密
但都係藍剔晒
我再睇下約唔約到 唔該你

試下唔好放大呢D情節先... 有無客觀D的聽下...

開定先..

你的看更可能都係人地業主